堅持下去，並不是香港人真的足夠堅強，而是我們別無選擇。

堅持下去，並不是香港人真的足夠堅強，而是我們別無選擇。 - 邱吉爾, 2019

二零一九年，只是二戰世界大戰的延續，自由和黑暗勢力的對決。

還記得在同一片土地上為香港抵抗黑暗到來的一萬三千名士兵?
「八十年代這麼多香港人移民加拿大，有多少人知道二千名加拿大士兵送到香港當炮灰？香港人對歷史沒有甚麼感覺。」
重光紀念日取消後，香港人慢慢忘掉幾十年前淪陷的三年零八個月。

由於土生土長的香港人當時沒有激烈抵抗，更有一些賤民向極權政府投懷送抱。
自一九九七年七月一日起，香港已淪陷到極權政府手上二十八年。
香港淪陷期間完全「制度崩壞」。
現正在經歷香港淪陷的人，不少人說曾看過黨衛軍毆打、就地處決香港市民 ── 起因往往都是小事。

香港人對歷史認識不足，亦不清楚歷史如何影響著香港的軌跡。不識歷史，又如何了解自由得來不易？

別無選擇，唯有攬炒！

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路